Willkommen auf der deutsche Kanal des LIHKGs

Schön, Sie zu treffen. Willkommen auf LIHKG.

Ich spreche ein bisschen Deutsch

Ich auch. I habe vor ein Jahr Deutch gesprochen nicht.

Freut mich!

Hallo Lindensöhne

Schön Sie zu treffen! Wie lange lernen Sie Deutsch?

Hallo, mein Brüder. Es gibt auf dem Japanishem Kanal sehr viele Leute und hier keine Leute.

diu lindensohne

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

Hallo mein Freund!

Doch ich bin nicht sicher ob es wirklich Deutscher hier gibt.
Sowieso herzlich Wilkommen zum LIHKG!

ich habe lange nicht mehr deutsch gesprochen

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

Wie lange hast du schon Deutsch gelernt?

Ich glaub sie lesen lihkg nicht. Jedoch begrüße ich euch

ungefähr zwei Jahre

Herzlich Willkommen! Hongkong ist eine interkulturelle Stadt, deren Leuten Freiheit und Demokratie verfolgen. Hierzu beantworten wir gerne alle Fragen von euch falls Ihr Lust habt. Egal woher kommt Ihr, wie viel weißt Ihr über Hongkong, wir freuen uns auf alle Freunde, die Freiheit und Demokratie respektieren.

Leider bin ich auch. Scheiße.

Guten Tag. Mein Name ist Erik Durm

Guten Morgen, Bruder.

Freut mich Bruder

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

Grüß Gott!
Grüße aus Österreich!

Kampf für die Freiheit!!
Hongkong!!!!

Lindensöhne können Bewerbung machenwir müssen nicht nur warten.